[小試牛刀][心事台]入黎擺低個tg同你吹心事

～❣️～

你有心事，佢又有心事，小丸子又有心事，個個都有心事，有心事又唔想屈埋屈埋點算？

係下面擺低個tg啦，無論你想講個袐密比我知，定煩惱緊點樣同人表白，or同朋友有啲拗撬唔知點拆都好，小弟同你慢慢暢談心事

注意！小弟每晚最多會抽兩個黎暢談下，咁多個小弟分身不暇應唔哂

愛我請留言

～❤️～

最近壓力大